lihkg 應該係李登唔係連登

Li Ka shing

Lihk g

Li's hk is G

氫化鋰公斤

李登輝

仲差一個字 仲差一個字